{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파도야펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の近くに位置しており、海水浴や海の眺めを楽しむことができます。 入室は15:00で退室は11:00です。 炭+グリルを利用したバーベキューは2人当たり15,000ウォンであり、4人以上の場合、1人当たり5,000ウォンが追加されます。 全客室共用のバーベキュー場やテラスでバーベキューを楽しむことができ、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児基準で人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペット同伴はできません。 ペンションにはフットサル場がありますが、状況に応じて利用が制限される場合があります。 干潟体験も可能で、草取りやかごは無料でレンタルできますが、状況によっては利用が制限されることがあります。 駐車場もありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルを利用したバーベキューは2人当たり15,000ウォンで、4人以上の場合は1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "全客室共用のバーベキュー場やテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払い方法は？",
            "answer": "バーベキューの支払いは当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場や干潟体験の設備があります。ただし、状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験にはどのようなものが含まれますか？",
            "answer": "干潟体験では草取りやかごを無料でレンタルすることができますが、状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 402
    }
}